有冇巴打絲打有谷婭溦首哭牆嘅鈴聲下載link啊？

有冇巴打絲打有谷婭溦首哭牆嘅鈴聲下載link啊？可唔可以俾小妹？thanks a lot 🥲🥲🥲

你自己首歌 問返公司既人啦